點解腹肌咁難進步

做咗同1set workout一個月，雖然見到腹肌明顯咗，但係做極都仲係覺得好辛苦
，好似無乜力量方面嘅進步咁

試下唔同動作 YouTube search abs training

體脂比幾多

咩workout先

飲食有無配合

重訓配合飲食
你做幾多abs exercise 唔配合飲食都係無用

跑步啦

有冇餐單可以跟下

食清淡啲
小油小糖
高蛋白質

力量同體脂有關係
做緊passion4profession個8 min abs workout，隔日做一次
有食少咗零食同盡量食多啲蛋白質，有瘦到同開始睇到腹肌

體脂比要夠低，Abs先會現
基本健身常識

腹肌力量係以深層腹肌為主 , 深層腹肌練得好 , 面果層都唔會差得去邊

要減脂

有冇啲咩動作係針對深層腹肌?